[危機]戒備泛民密談成果

我地唔知泛民密談嘅成果
我地唔係要綏靖，係要5大訴求！！
就算泛民話政府口頭應承
喺政府有任何實質行動前 民氣都會靜左
所以最後都要繼續行動 升級行動等到政府刊憲完成5大訴求為止

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

一日政府唔正式答應我哋既五大訴求
一日都要繼續

而加出賣左d咩？未出已經屌定？真勤力

戒備

睇二樓啦

我無野講